好朋友係我同男朋友分手之後係咁講我壞話 點解決

同男朋友分左手年幾 一直都仲愛
身邊有位女性朋友 係我同前男朋友既共同朋友
係我面前扮到好好 好幫我 而本身佢同我前男友關係都唔差（利申條女自己有男朋友）
但一年以黎 佢一直係我前男朋友面前講我壞話 一邊廂叫我唔好等落去搵個第二個 另一邊廂同我前男朋友講「佢口講到好想一齊返，放唔低，但點知轉個頭出去同男仔HEHEHAHA.. 仲要著埋短裙」
我個心簡直傷透 明明同成班朋友出去食下飯都可以拎黎作話題
一直背後講我壞話既都有唔少

有段時間 我開始想死心 想重新出發
佢周不時都post相上ig曬佢同我前男友有幾fd
仲同我講佢同我前男友食飯 上佢屋企打psp

我好想前男朋友相信我 個女人真係唔簡單
連我前男朋友都feel到個女仔好唔想我地一齊返
我真係唔知睇朋友仆街對佢黎講有乜為
我唔想個女仔繼續搞小動作去離間我同我前男朋友
但我又無任何身分去叫佢唔好同佢女仔來往
我究竟可以點做

psp?咩年代

利申：條女嬲我唔理佢/價值觀唔同已經block左我先 無得同佢傾

ps4 sorry

你都識講前男友
人地都唔要你 畀你復合到又點
下次一唔開心都係會飛你
不如你唔好再作賤自己好過啦

打錯字既講聲對唔住 我真係好大壓力又喊又訓唔到 現實搵唔到人講先上黎傾

過左去放低啦
個女人做咩都唔關你事啦
你仲鍾意你前度就同佢講
一齊番就有得搞
明知冇機會就放手

咁都叫好朋友

仲好鐘意 我都唔想

依啲咪仆後姐妹囉
我嗰時即刻當面問個女仔咩事 點解要咁
後尾斷埋聯絡 block曬個女仔所有野
依啲人唔好擺係身邊
分分鐘推你去死仲可以扮曬無辜

我當佢朋友 佢利用我做同人溝通既話題

我就係唔識同我前度傾 我已經好努力 又唔想比壓力佢 又怕我咁樣講 佢會覺得點解識朋友都要我管

1. 屌下條女，叫佢收下口。我覺得佢想係你ex面前抹黑你再上位

2. 分左手，既然都已經冇關係，就唔好咁上心啦，咪由得佢離間

Btw 所以話，永遠都唔會介紹男朋友比自己既女仔fd識 好多一係派帽，一係是非精上身

係我蠢 身邊都有人講個女仔係雙面人
但我無聽到

直接同佢講我仲鍾意你
可唔可以一齊返
唔得就放手
完

大家都前公司同事 唉 我真係唔明搞到我咁佢有咩著數

呢樣又係另一個好煩既問題 唔想諗呀

你都識講有小人從中作梗
愈遲講就有愈多時間畀佢分化你兩個
要講就快 一了百了 對大家都好

佢屋企人對我無好感 所以就算鐘意 要一齊返都好難
我依加只係想盡力去做個好女朋友 比信心佢去同我一齊面對佢屋企人
條路好難行 有個離間既小人 更難行 好辛苦

第一對話唔好咁灰先
男仔唔鐘意女仔成日都咁灰

第二 你係要追就努力
愈遲只會愈難

知道巴打 我會努力 多謝你

加油 唔得就放手
既然你咁辛苦 個男仔都唔保護你
咁佢仲值得你咁付出？

佢令我性格變好左....
如果再係咁無進展 我都會放手
但得1%機會 我都想些努力落去

不過個女仔又真係好仆街

利用我信任
仲要我前男友好似都維護佢 覺得繼續做朋友無問題咁

咁你最好唔好講條女壞話
你前度都幾信任佢
可能有好感

但條女有男朋友...仲要都係我前男朋友識
我又覺得佢唔會對條女有好感

不過我前男友信佢就真
另一樣心痛既係 點解佢寧願信佢都唔信我

咁都叫好朋友
擺明臭閪八婆黎喎

含啦八婆

我都想咁樣去鬧佢

仲有無巴打比意見我 點同前男朋友講:

聽你講落 覺得成功機會唔大

我知道 唉 所以先開post集氣

知道得好少 俾盡意見了 加油

多謝你肯覆

先唔好理你個仆街朋友, 諗下點解你同男友分開, 有冇野可以解決 ?

樓主，我同你經歷一樣，所謂好姐妹不過是垃圾
睇開d啦 我依家都唔奢求識咩朋友，拋個心出黎，人地當你老馮
放低啦，世界好大，一定有更好既人等緊你

樓主睇開d啦 成個森林等緊你

睇牌面 佢想溝左你ex

女人不嬲咁撚假 第一日知？
利申巴

遠離個所謂好朋友
同埋分左手就唔好成日諗住前男朋友

前男友話因爲屋企人比太大壓力佢 所以好難復合
我想慢慢同我前男友好好相處姐 都要有條女殺出黎

搵到個真心對自己好既人好難

我ex講過唔會鐘意佢
條女點諗我唔知 但佢本身都有男朋友

遠離左啦 乜都block哂
前男友呢邊好難放低 都等左佢年半

佢屋企人反對你地 ? 咁你地仲有冇見呀 ?

一直都keep住見面呀

咁有咩問題呀 ? 你男友又唔係覺得你唔好~

你地溝通多啲就得喇~

事情唔係咁簡單
但只想解決眼前呢條女 係咁玩離間 搞到我好大壓力

無得搞, 人地要破壞, 你無得阻止

做好自己, 好好建立你地嘅關係就係最好嘅方法